私了廢老無問題，一定要忍手唔好私了鬼佬

私了係好爽
但現實咁諗，家陣求外國幫手
對鬼佬就忍下唔好私了
做下戲講道理
今晚應付撕紙美國人就係最佳示範

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

同意樓主看法。

因為國際同北京只會話我地係恐怖分子。
民意，國際支持，勇武同樣重要。

我們要團結大多數，再這樣多「難睇」畫面，例如打剩係屌既藍c 阿伯，我地同藍 c 阿伯冇分別。文宣組好難做野。

以武制暴，保護市民，對準政權既勇武先得人專敬同民心。

其實撕紙狗唔使獅鳥

忍下先 侵侵簽完名咪開始放題